[南區］有一間黃店餐廳倒下了。。。。

光復左南區無耐ja
呢間餐廳老闆好黃，係fb一直有幫手宣傳其他區 &本區黃店，又支持本土農業，可惜做到今個月20號就無lu

比起其他區，南區黃店其實好少
鴨脷洲有間黃店之前仲俾人搞
各位南區街坊& 係南區做野ge同路人支持下佢地la..

仲有時間睇下可唔可以起死回生

睇留言似老細覺得做飲食好困身

係
我諗佢都去意已決
希望南區其他各行各業ge黃店多d人幫襯

所以大家都要懲罰細黃店

各行各業唔出名ge 細黃店其實好慘
要多d幫襯佢哋

邊個黃店俾人搞啊

越大哥越式小廚
d 死廢老藍屍搞事

所以發現附近有黃店要報上fb group

大街多藍絲廢老

擺明就係唔夠人手呢排又再多咗生意做到好辛苦
你仲擺上黎 班員工多得你唔少

點搞法

我都係想大家幫襯下d 黃色小店
有時見到佢地表左態，跟住俾人搞，生意又唔好
好慘

要壯大個黃色經濟圈，我地先有bargaining power

佢個焗豬好正架

有冇鴨脷洲黃店list

Push.

仲有呢間

推

有無南區街坊？
仲有無黃店漏左？

我發覺 和你eat ，夾公仔app 有d list 唔一樣

細黃店真係冇人去, 個個去哂出名個D

所以真係要靠大家幫襯下，之後post上黎

我今日十二點去過
其實都幾多人外賣

因為佢就執
平時真係唔多人

佢啲嘢真心幾好味，又大份

快啲去懲罰！！！

我食過佢個肉醬意粉同焗豬扒飯， 幾好食
40蚊，唔算貴

佢啲三餸飯都好好食
平時見到外國人都會去買三餸飯

睇人地facebook點講啦
老闆話做飲食好累好困身所以唔續約呀
唔關黃藍事

我有睇，所以叫其他手足支持下其他黃店
南區黃店唔多

永別了

星期六日經過，成日想幫襯，都冇開😞

佢依家星期六，日都唔開了

咩app嚟?

自從地鐵黎左後
大街已經不再平靜
一係成班支那黎食團餐
租金又加哂價
依家仲有無咁多支那人黎?

推呀

依家少左d
之前癲到係小炒皇對開條行人路都無位行

whatsgap

tui

原來順發都係黃店，估佢唔到